醒下啦香港人 乜撚野都未爭取到你地自己衝出黎幫黑警洗白？

你地有無良心？
對唔對得住死左個6位手足
對唔對得住被捕既過百位手足
對唔對得住比狗咬傷既過千個手足

黑警洗白？
黑色溝清水
盆水都係黑
改變唔到嘅事實

報仇都稱唔上
然後你地爭住話警察都有好人

一條打狗片 自己幫埋敵人吹風向

係紅色，滿手鮮血

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

香港警察 暴力鎮壓

只能講港豬就係港豬

唔想再見到盆水紅色

同場有市民比警察打暈爆頭成地血
唔會有記者幫、唔會有議員擋

根本應該以其人之道 還治其人之身

警察無好人 黑警死全家

洗唔洗洗白埋TVB?

你幫柏林sir洗白？

邊個割席、篤灰，邊個就係鬼！邊個出賣抗爭者就係敵人！邊個商家佬幫狗都係通敵！黑警無一個係無辜的！我地香港人要團結一致，對抗暴政！

啱就隨便攞去用。

憎恨往往比原諒難，嬲一個人好攰，但因為咁原諒人，只係出自懶。呢種原諒根本係失敗者嘅自我安慰

洗白個班五毛黎
咪中計

香蕉糖又要洗底？

未見過有洗白post，只有一啲謠言話警察內訌，不過警察要得返市民嘅信任，只有實際行動先得。
以大局為重，如果警察可以成為隊友，我會接受，大家要將集中力放返係政府度

白衫便衣狗無端端發狂電梯勒頸 知道對方係議員助理即刻淆底鬆手！！

係時候分化前線警察，佢地接近崩潰，同佢地講，同情佢地，俾上司推去死，你死你事，上頭同林鄭唔理，佢地等有人死先出手，等佢地迫番上頭或者抗命！

自己示威者自己救

（片／沙田／畫面已調光）十數個防暴警察持巨盾圍毆一名手無寸鐵的青年，青年已抱頭倒地，警見有鏡頭先散

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

黑警死全家

鄭立：甚麼官員罵官員，前線罵長官，議員罵特首，這些拙劣的演技，不要玩了吧？

嗰啲應該係5毛，千祈唔好覆
推翻有用post遮住佢

邊個洗白班公安

唔好忘記 梁烈士跳樓前一群狗拎住防暴盾

見到乜野離心吶喊屌一哥
通通當係兄弟文宣就得
切忌打飛機講階段性勝利，我地只有贏/輸，勝利條件係五大訴求全部實現

依家班勇武淨係諗點樣報復
反送中已經忘記得一乾二淨
乜野訴求都已經完全忘記
依家訴求就係打撚死班黑警
港共真係好撚成功 佢地成功轉移視線落班黑警身上 就好似中共轉移事先落美/日然後人民久而久之淨係識得屌美/日 完全忘記中共惡行

希望大家諗吓 發洩真係可以爭取到我哋一直爭取既野？話我五毛又好和理非都好 再升級只會有更多人被捕 完全冇任何得益 市民對暴民形象只會更明顯

係時候停一停諗下對策be water my friend

真係好天真
經過雨革都未醒

五毛快躝

乜野唔好打警察 警察朋友乜乜乜係
分化po
等和理非下次會篤灰

阿sir每步都計過晒
你一唔小心感情用事就仆街
信共產黨會仆街是常識吧

基本上對家嘅策略係不斷搵野distract我地宣傳和理非遊行集會：由出老解>白色恐佈>連儂牆>分化和理非同義士>到而家話戒嚴（下次會唔會話出坦克車？）
目的就係想我地杯葛民陣同和理非，之後民氣自動瓦解。
緊記我地而家冇贏過！不割𥱊、不分化、不篤灰
全部人同我推行721！